（突發）灣仔起左防線

有咩事可以退落黎